★想買支apple pencil來玩下，點買最著數？

例如邊d商場購物有嘢送

有政府$4000，應亂花

插c eye

APPLE已死, 買唔到啦

等facebook 團購

Apple never die

係喎

soon

Wait for bug report
想buy too

學生plan 支筆平80蚊

政府4000 all in 100毛

u用來撩游b鼻孔？

Why u know